連港人港地班廢老都撐粉嶺火魔

但仲有「民意撚」係度柒下柒下以為自己好撚醒咁

推

Fa：敵人支持我就要反對

笑撚死

藍絲手足

-()-()

On9 FA：輸民意，去救火先

利申：剩係屌嗰件on9咋

推啦屌

我真係笑撚左

民意！

唔好呀，輸民意架

笑撚死
連藍屍都屌柒港人港地

笑死
真係肺炎connect埋藍絲
政府咪好撚驚
得翻班狗做衛隊

見到自己人做就好好笑

保家衛國

-0-0

傻尻港人港地
咁叻開警察宿舍去做隔離區呀

Pushh

命仔緊要

-O-O

-O-O

救火先，會輸民意呀

究竟呢班係打手定係臥底

-（）-（）

今次真係700萬人民意支持

Push

屌竟然有藍屍玩火魔

係咪發撚緊夢

世界變 仲要嚟多次民意逆轉

應該推口號
黃藍係政見，肺炎繫生死。

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

屌真係核爆都唔割

過多陣五毛大軍就會洗板 del comments

無tg真係輸民意

唔怪得班藍會話黃咁廢 人地藍絲一嚟就點火

依加俾人洗走晒

柒婆今次仆街
D 藍絲最鐘意跟自己友
到時藍絲勇武火魔, 連登鍵戰都似

下面d留言咁似我地以前玩膠d comment

民意逆轉

入面只係得幾個依種comment
其他九成都仲係支持緊政府

藍絲都好過阻膠

21個LIKE

人地67玩菠蘿起家架

第一個藍絲自爆

罷買零食藍商江戶、僑豐行：EDO、巨浪大切、Dessert Duet、アメ橫丁

支持粉嶺市民

其實港人港地留言既得返假膠同小粉紅，真藍絲就快絕跡

學下人地啦 ，完全唔捉鬼，直認不諱

當個集中營起到佢地附近就變勇武架啦

民意撚畫面撚簡直就係笑話

跟住班淺藍就會覺得班人好撚離地

好快會出現 屌鳩佢放係你屋企隔離你係咪都支持

係

原來太陽都有由西邊升起既時候

藍屍都唔割蓆

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

笑死 個page離地到

班藍屍唔燒埋自己都唔識驚

正視聽：係燒隔離營，唔係燒民居

We connect

人地六七玩波羅，你連精虫都未係呀！

咁多位手足你地個餓底ac 終於大派用場啦

打手指五毛

連登仔=左膠大台

自己人做

前藍絲已經醒覺

藍絲玩菠蘿，汽油彈係次一級武力

藍絲係有risk/jetso先會行動，佢哋冇既定政治立場

林奠同班狗官自己睇下 繼續咁樣做嘢遲早連藍屍都connect 一齊反鳩政府

林鄭真係好撚癲，連藍絲都幫我地connect埋，英國間諜真係高招過習維尼N倍

未到自己果區呀嘛 一陣popo失控 就
最起碼粉嶺藍絲唔會再撐

我老母藍到紫都話
燒佢係因為自身利益

個班垃圾剩係識扮「專家」9up
612衝 = 失民意
71衝 = 失民意
出火魔 = 失民意
私了 = 失民意

去到10月拋唔到人就9up 裝修失美國民意》人權法過唔到

最好笑係問親「失民意數據」邊度就扮睇唔到
過一個月拎返真民意調查binc 就死撐「民意一時三刻睇唔到」

華明唔係好多建制架咩
班狗去到華明邨果彈無人歡迎牠們

大和解

有十六個字想同香港人講

佢應該以為自己好撚型

國際戰線：求國際封鎖香港

世界變

我會同醫護一齊罷
1.29三罷

點解save hk個班全撐輝明村做隔離營

Connect到咁

反了反了

啱 己所不欲 勿施於人
黑狗死開d，俾著肺炎佬住狗舍隔離你都嘈拆天啦，唔好阻住粉嶺人反抗，否則死得好慘。

鳩融食撚屎啦
祝你有肺炎
唔好以為外國會走得甩
實惹到你

趁而家叫佢哋unfollow港人港地
轉like淺黃(或者獨派)page

果然真係針唔吉到肉唔知痛d藍c廢老狼起上嚟真係冇我哋咁多制肘，又怕呢又怕路

證明你地做錯晒啦

真心左膠

果區好似係民建聯嘅

我估係揀佢係似為果區都係支持政府

藍絲終於發揮佢地長處
就係想做就去盡, 完全無心理包伏

個邊有啲個姓係Z字頭 可能係中國人/五毛

但Save HK 個班藍屍完全係另一個世界

仲喺度鬧鬧鬧

On9 全部黃當選啊，輸一席咋

-0-0
>
O

輸民意未
Btw 希望我識嘅藍屍都醒覺啦

我老母仲話佢哋係示威者借啲椅搞搞震仲話之前睇啲示威live見過啲樣(有啲中年人個口罩甩甩地) 邊次示威前線有咁多中年人

笑到仆街

蓝尸短暫connected!

上網望一望原來民建聯個劉國勳係北區連續三屆4000票

呢個幾有創意

呢班其實擺明係手足扮藍絲......

所以被人叫票王……

今屆最早公佈佢收皮

我睇返係新同盟拎左 不過有咁多鐵票都幾西利

殺菌呀大佬

所以打民生牌係有用

我親戚住附近 個女仲要係暉明隔離讀書
佢都鬧堵路班人搞事架
連住附近都咁大愛支持
其他自私藍絲見離自己咁遠
更加要支持

689地盤港人港地仲柒下柒下
抵佢無得連任

笑撚左

完美體現
不割席

燒到自己啦
乜柒都要做啦
病毒又唔撚識睇人
遲下燒到自己區就會轉

啲留言曲到
九成自己友
大把藍仲係屌緊手足

死到臨頭先識醒正契弟 你還有黨呀

區議會4000票真心唔簡單喎
今屆吹曬大雞去到7成投票率
有d當選議員先啱啱4000

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

咁以後叫藍做示範囉

革命導師 先烈

“保衛家園” 終於啱返一次

笑死 連藍屍都唔割

維穩page又企錯邊
屯公已經柒咗一次
港豬唔係真係豬 只係扮瞓

藍絲用開山刀對附popo
玩村屋石油氣罐
我地大部分人都仲係精蟲

Fa 訓左幾耐
早就 歸邊
仲講輸民意

CLS

得罪黃絲最多都係屌你兩句
得罪藍絲佢真係拎住個石油氣罐同你死過咁滯

藍絲好暴力

縱火 刑事
無文化真係無文化

咁我想十八區都有
真十八區遍地開花

林鄭真係攬炒之母

Tui

梁振英專頁被藍絲反割

古有 火燒圓明園
今日 火燒暉明苑

一黎就rb放火，真係追唔到

只係今次個隔離區係藍屍隔離 唔好咁興奮啦

維穩費就識得袋
香港班五毛黨媒完全幫唔到手
畀我係中共就send晒班page admin北上再教育

好撚好笑 個個小篇應該嚇親

一個肺炎
驚到賴屎

放邊都有藍絲㗎啦

佢係今屆最高票落選人
我地嗰個差唔多6000

好多懷疑手足

79年粉嶺安樂村民反抗，出tg
99年上水石湖新村民反抗，出tg

we connect

-•-•

超級connect

無道德枷鎖進步幾快

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

鑑於中國肺炎疫症嚴峻，港共政府倒行逆施，徹底失去民意信任，已經無力領導現今疫症。
加上此疫症已經在香港鄰近地區面臨失控下，有機會令香港國家陷入危機，影響香港國家存亡。

為防止中國肺炎在香港大規模爆發，在此宣佈，於香港時間2020年1月26日21時30分正式頒布緊急狀態令
為免錯過對抗中國肺炎黃金機會，全體連登網民會即時接管香港權力，全力帶領香港國民對抗中國肺炎，以 香港國民福祉為依歸。
請各位緊記，香港國家一切權力屬於人民，港共政權並非必然行使權力者。

所有重大事件及決策，將會於連登討論區「政事台」討論及表決
議案帖文將會以【議案】為首以作識別

大多數民意支持，以及正評數量淨值為1000或以上， 該議案會被視作「獲得通過」

正式實現全民參政，全民議政
議案通過後，將運用全體公民力量及權力，以及民間一切可能的方法實行各種政策 。
請各位再次緊記，港共政權並非必然行使權力者，權力永遠歸於所有香港國民。

【緊急狀態令】重大宣布：全體連登網民正式接管香港權力，全力領導香港對抗中國肺炎

下次揀ssp mk

睇下會點

好多真藍屍真心支持緊

門面功夫，我屙尿都大力過佢救火條喉

笑死我

好多支持既都唔係香港
唔係馬來西亞就新加坡

真connect

保家衛國啊，藍絲今次做得好，

D人去完武漢中左招，就死係武漢啦，
點解要粉嶺居民去受o

屌 竟然有生之年見到依個景象

有d 留言我禁入去佢profile真係藍屎黎

藍絲前線好多黃？？

藍屍黑警只講目的，唔計較手段，唔理民意，唔會小組討論，話做就做
麻煩學一學

connect埋藍絲

其實我覺得黑警都支持

笑燃死

係撚，藍絲黎
on9仔係度懶醒

鬧人縱火果班就可能係黃絲扮

你以為啦 17區廢老係度屌火魔

黃絲垃鳩圾
咁多汽油彈都燒唔到狗，咁垃圾就收皮啦

TVB影住點都要做下樣啦

啲阿叔阿嬸發哂茅分分鐘仲難搞過啲後生仔

輸民意架

藍屍思維，就係針唔吉到肉唔知痛，仲唔比人嗌痛。針一吉到佢肉，就嗌得大聲過之前十倍百倍。

影嚮唔到我：你地班友嘈乜撚？攪攪震攪亂香港

影嚮到我：攪撚錯呀？反抗！！！！！！

柒婆上任口號：We connect

懷疑柒婆係Celestial Being成員

依班垃圾做藍絲一定係為利益

會唔會係saveHK嗰班冇人住嗰頭？

你知佢地係針唔到肉唔知痛

中國有肺炎, 重同你奶咩

屌鳩佢地唔支持政府 係反中亂港份子

你講咩,今次擺明藍絲放火,黃絲救火,贏曬民意

陳永強先生做乜尻

果然唔吉到肉唔知痛 廢老們今鋪深深感受到

唔係梁振英開ga咩?

好簡單，班撚樣既思維，就係針唔吉到內唔知痛，而今次針吉到肉既，只係粉嶺嗰一兩個屋苑，只係全香港好少部份，未吉到既仍然係大多數。

仲撐警嗰班藍屍，試下港共喺佢屋企隔離整隔離營丫，下一秒何止火魔？出石油氣罐都似

藍絲group admin應該係唔會容許反對聲音

試下港共郁親佢地D生果金、長生津、兩蚊搭車？

即刻激過我地一百倍，一步到位就火魔係最低消費

其實政府係咪分化緊自私派同愛國派?
我地可唔可以幫到下手?

真?
出街比較多見到撐狗page

人地放炸彈時, 連登仔連精子都不是

呢個真
呢半年多左好多撐狗page

一早講過要全民反政府就要將個火撥向唔關事嘅民眾
可惜今次都係政府自己做

其實我覺得D黑警今日冷靜克制左 分分鐘佢哋係粉嶺既時間仲多過居民

正

竟然有人怪粉嶺居民，佢就真係自私喇！

要人

自已入去睇啦，仲有班藍絲屌緊

藍絲燒到埋身論真係岩

Connected

劉國勳同01講set rb有保皇fans
唔洗再質疑黃藍connect

而家啲新型樓宇好多都有火牛房
千祈唔好畀佢著火呀如
果唔係成棟大廈想用都幾難

自己人做？真唔真

林鄭喺瘟疫之下都保持到抗爭熱度，仲要connect埋藍絲，噉嘅政治智慧真係令人拜服

We connect
果然藍絲唔燒到自己都唔撚識醒

粉嶺啲藍絲真係令我大開眼界，啱佢地心水就唔駛解釋之餘堅守真。不割原則仲要幫拖幫到你盡

第一次見警畜同廢坑鄉音阿姐互屌，入到村不分年紀見人就逗

粉嶺人 覺醒吧

Save hk仲有10幾萬人繼續鬧黑護廢青

果啲就感染肺炎死撚咗佢算啦
醫返都晒藥費

會輸民意架

成班自撚私, 個隔離營起係佢地屋企側邊就會轉立場架啦

如果嗰陣咁啱一個爆炸
佢就係噉先

希望警方能嚴正執法

保衛家園

好笑

藍絲都支持

又We connect

Ssp都多黃佬

做文宣啦

ju
覺醒了

中間果個300幾個like

去九龍城

黃絲面對催淚彈係逃跑，
藍絲係拎牛肉刀斬人，
所以黑警完全唔敢放彈

狗咬狗

火燒不義建築物，又打開一個心理關口

得罪黃營最多比人屌 得罪藍營真係菠蘿火魔豬肉刀任揀

黃藍we connected

呢D咪民意囉！燒到班藍C，立馬就走出黎了，又放路障又放火又剩，仲激過其他人！

Push.

我屌

藍絲勇武+黃絲勇武 會係咩威力

因為要唔好死係馬斯路需求金字塔最底層
無文化無追求無理想嘅人都會明白

分唔到係曲定直

想問點整

咱們都是香港人

笑死
藍屍暴徒又搞事

左膠係民主嘅最大阻力
無之一
如果黃屍做到不割蓆香港一早光復咗啦

Bra 黎

蟲啊，唔係虫啊

可能佢細個志願做消防 又考唔到